用app識人 又唔拎contact嘅後果

一個月前喺app識咗個唔係好高 又有少少毒嘅女仔
日日都好好傾
點知琴晚個app突然出事 結果開始揾佢唔到
好後悔無拎佢其他contact
而家揾唔到人了

所以大家記得有心發展就盡快問人拎contact，機會唔係成日坐喺度等你

我知你有上黎睇㗎，快啲揾返我啦

少少毒會上感情台咩

On9邊有人唔拎人contact架

咁咪可以慳番筆錢買點數卡lor

我同緊好多男仔傾啦 你邊位啊？？

你好呀 咁有緣比我係到搵得返你
你有無做開美容架?

hehe

正確黎講係 唔係好高 有唔少肥肉 有少少毒嘅女仔

我知我係傻

我都搵緊你
21800000 call 我

我搵左弟二條仔啦
你咪再煩我啦

咩app出事

男朋友發現左咪delete account囉

Tinder

KFC木桶炸雞我係鍾意食嘅，成日叫但都彌補唔多無咗佢嘅缺失

Tinder有得Unmatch
佢應該係unmatch咗你啦

我相信事實並唔係咁樣嘅
而家唯有試下reset睇下見唔見得返佢

可能你講果個係我 你留個電話黎

我都想你真係睇到

sorry
但你個頭太油啦

咁你應該唔係佢

交友APPS唔好沉船呀巴打 小心玩死自己

多謝你呀 但好明顯我已經沉咗啦，直至而家我都覺得我同佢可以相認返，覺得琴晚係一場意外

算啦見都未見就話沉 我已經落到水底 好努力游都上唔返去